香港國Passport可以有幾多免簽？

點解係共和國？

依本又得姐

唔簽元朗 唔簽東莞以北入境

因為冇君主，執政者係經法律選出，美國都係共和國

點解要加IFC
好7

如果真係獨立自主 一定同新加坡差唔多 分分鐘再勁d

中國要搞簽證

成條撚咁

有無得同日本睇齊

唔使咁複雜
好似加拿大咁就咁canada 唔使kingdom of

叫香港國，好似日本咁

眾籌整香港國passport 套！

國都唔使
就咁香港

定係跟加拿大 澳洲咁入英聯邦 承認英女王係最高話事人

正確路線

有機會可以拿到美國免簽

美國唔係共和國
United States of America
美利堅合眾國

澳門

應該換做維港海景或者獅子山

Ifc 轉 獅子山 =正評

Ifc